[公投] 五大訴求之一改成重組警隊

正皮 重組警隊
負皮 只係成立獨立調查就夠

721 811 820, 警隊已經完全保護唔到市民，相反佢地制造白色恐怖，亂鳩拉人，自己人到而家一個都未起訴，面對咁垃圾既警隊，我覺得重組警隊必要性比成立獨立調查更逼切

連登民意多多小小代表住呢場運動，唔係大台，係其中一個指標
各位點睇

由今日起，試下唔好講死黑警
講重組警隊

跟住我講
重組警隊

負皮果位講下原因得唔得

重組警隊

香港警隊慣咗濫權
已經返唔到轉頭
重組清除污漬係必須

駛L重組，炒晒全部黑警就得

推

唔駛改, 要改的改為『六大訴求, 缺一不可』!!

光復香港
重組警隊

有兩隻唔敢出聲既警犬負皮

其實可以將解散警隊加入五大訴求, 而原本既調查委員會改成唔只針對班狗, 而係成個港共